點証明你係正常人？

秒

話自己係痴線
利申：正常人

係利申到打

証明唔到 就好似弱智人士唔會諗自己係唔係正常人一樣

點為之正常人
如果你話同其他人一樣
咁你又點知人地係唔係正常人
如果大部份人都唔正常 咁又點介定
sorry for 1999